有咩排毒食物多吃無妨？

我好毒呀
寒底

麥樂雞

榴連

生果?

就係食左佢變到好毒

屎，以毒攻毒

煲啲綠豆水飲下
成日捱夜又可以試下煲蘋果水

煙肉 牛扒 西多 冬甩 乾炒牛河

西梅汁

綠豆要食幾多粒?

蘋果啦 寒底熱底都食得
有果膠幫助通便